點睇羅志祥前年公關危機之後依家粉絲人數上返哂黎?

之年講我是中國人, 秒秒都跌緊啲like

依家睇返己經上返2.5m likes

做導師勁有心

1
台灣人金魚記憶
2
人地r 中國人
3
買讚